Elon Musk Gang Gang ！455 入左貨我驚驚！

好驚今晚跌

唔走冇得走

Drop to 50

443
早知琴日上到460走貨算
太貪心諗升埋今日先走

電池日上600

靜啦又燈

無大心藏唔好玩股
腳踏實地好過啦

睇錯Elon Musk Gang Bang